遲早：拎香港身份證要宣誓效度黨，否則變無國籍難民。

唔係人人都雙重國籍

有得走唔走黎緊都入集中營仲諗咩宣唔宣誓宣誓做奴隸都接受架啦